有冇私人冷氣軍師

我知你地會話我做冷氣軍師 唔出嚟實戰 但睇埋落去同埋diu得細力啲

早幾日做咗一日私人冷氣軍師 大概就係知自己隊友係邊 同想去邊 我就𥄫實連登post同TG 該區嘅channel同map嚟匯報比前線知
點解唔叫前線自己睇返啲資訊？
- 有前線表示 打游擊戰個陣 都好難睇返晒所有個區TG channel嘅資訊
- 一區都可以好大 咩範圍有警無警都可以講比手足知
- 我最唔希望有任何手足比人一網打盡 冷氣軍師熟個區又睇到手足就快比防暴個啲封曬路 可以提手足快閃走人
- Last and least係因為有機會知自己個隊有無鬼（唔好耗力係捉鬼上） 因為之前前線手足同我講想由A點行去B點 我報告咗安全之後 有警車經過B點 架警車唔係搞啲手足 但係我意識到 咁樣可知係咪有鬼

當然手足現場睇 會睇得啱啲 但係現場會亂 加上 建築物隔一隔 又可能阻到手足睇唔到警車嚟緊 有出唔到嘅軍師 都叫出一點綿力

我唔要前線再送頭呀

最好個私人冷氣軍師係識咗十年廿年嘅老朋友 如果唔係就唔知佢係咪真心幫你

因為冇時間睇
因為有時上唔到
未必知道popo位置

所以企前又好後又好和理非都好，有嗰冷氣軍師提水好重要， 嗰個位置其實同後勤冇分別， 如果啲資料係啱嘅， 真係可以救人一命。

但我叫佢幫手嗰啲軍師全部垃圾嚟㗎， 淨係嗌佢幫我睇下 附近嘅交通狀況有咩車可以走， 佢都可以亂咁打啲嘢亂咁擺畀我， 一係就問完隔咗兩個鐘頭先應你， 話睇睇下直播瞓咗覺。

有冇睇一套劇叫 絕對零度？ 入面有個角色， 係調查科後勤， 平時好少出動， 多數都係響電腦面前， 前線嘅組員有需要嘅資料佢就會幫手搵， 個角色本身係唔打得嘅， 但嗰個人嘅電腦知識係超級強， 對前線係非常有用。

雖然係一套劇集， 但應用返響現實， 冷氣軍師一樣可以做到呢啲嘢。

再搵下啲信得過嘅人嚟做私人軍師啦